裝修佬 係咪唔屌唔化？

由七月到而家裝修左差唔多4個月 只係細執間屋 4個月都未搞掂問啲廚櫃 廁所櫃幾時到 日日係到拖話大陸運唔到件貨過嚟 拖足2個月 本身話9月頭交貨 而架都未交到 dklm

屌 運個櫃使唔使咁耐 唔講以為係太空運落嚟香港

推。。。。。。。。。。 。。。

比左錢唔做野係常識

未比唒 但我老母又on9 冇簽約！

啲訂造櫃正常貨期一個月

一般開波dup爛你間屋 跟住睇心情做野 你無計

以加delay咗2個月 佢嘅藉口就係話冇車運個櫃落嚟香港

可以點做

啲裝修佬同一時間接幾單 job, 做唔切未睇吓邊單拖得就拖

你唔屌，唔發爛咋就係咁

利申：裝修佬

唔屌得架
裝修佬真係唔可以得罪

打電話去啦仲WHATSAPP!
見面問仲好呀!

我已經係咁屌佢 煩撚住佢 都係答我同一個答案 (呢幾日會到)

揾d兄弟出黎 開佢波 鼓勵佢 否則無計 有咩盡量自己做

日日都打電話同wtsapp追問 都係0進度

屋企冇大隻佬 而家只係剩返裝廚櫃同廁所櫃就，係等佢啲櫃黎做到野

幫緊你幫緊你

幫佢老母 再咁撚系吱慢就幫佢宣傳

點解而家啲櫃有大陸運落嚟香港要咁耐

香港地真係乜都閪
比埋錢都要比人撚

造櫃佢都係射出去搵廠訂
我諗佢真係有啲難言之隱

比錢求人做嘢 我屌 做裝修好過做狗

答約都一樣拖。死症黎。預左佢咁hea 即係外判俾人做，一定做到求求其

冇簽約？

係呀。佢就係成日射啲廠未送到落嚟唔關佢 。都唔知佢係咪講大話定係點

如果爛尾 叫我 幫手

同佢講係咪有困難運落來，係咪可以幫手。
話可以幫手運輸，有熟人。
軟性迫佢。

你間屋條命（人質），而家嚮佢手。

有冇分期俾錢?

冇啊 我屌 我老母on99

咁佢又唔係做得好求其嘅只不過係好懶好慢吞吞

靚波，常識都唔做

求tg, 依家好想即刻叫佢停工唔使俾佢做 搵過另一個仲好

佢射比人搞就有錢收，無理由唔搞
除非佢應承左你某啲嘢點知間廠搞唔到

走你數啦

佢話佢同左個廠商嗌大交 所以溝通不足。我有同佢講過俾個師傅個電話我同佢溝通一下 之後佢追咗好多個藉口都唔俾我

有

因為本身唔係我請開

都未俾晒錢

唔係我處理

外國都係咁

無簽約，佢交左貨就扣佢d錢或者拖佢尾數

大前提係你裝修個度係保安深嚴既私樓

冇得比

冇得諗

開名啦屌

間屋係佢手 唔敢亂嚟 我就睇吓佢搞成點

擺明搞緊第二單未夠人手拖住你先

如果佢要拖 ，啲櫃已經落到黎hk佢都冇位擺啦

櫃度好數 1個月左右 送到 運輸問題就無法

囉少少錢出黎 搵第2個幫你追就掂啦

外國間屋大d 比人撚都無咁慘

@kk613

佢聲稱就運輸問題囉但係兩個月乜都搞掂啦

唔識黑社會

恭喜

依家d櫃運落黎係耐左

但佢就太耐

真係好on9
我都唔知有乜理唔簽

敢屌咩，搞唔好爛尾，你仲驚過佢。

係咪唔正常先 叫佢比上面電話我傾下 又十萬個不 話人地臭串

我老母都係咁講

正常落訂 到運輸 個零兩個月啦

我早排做完個單位
運落黎有d阻礙
搞左兩個幾月先到

武肺之後，大陸裝櫃工人落唔到黎香港，運到櫃落黎都無人裝。所以拖得就拖。

武肺之後，大陸按裝櫃工人黎唔到香港，就算D櫃運到落黎都無人裝，
接你單既裝修師傅自己做會覺得蝕左。所以拖得就拖。

搞咩要咁耐？嗰客有冇嘈

做工程 由一開始要下馬威
到中後期要出力屌
對佢好係傻仔

咁我以加可以做啲乜 屌完都冇用

女人仔一個 屌唔到好勁 身邊又冇猛男

我屌佢老母 以加佢話櫃未到 乜都做唔到

佢無講錯呀 都唔打算運落嚟 咪未到囉

我以加可以點做啊

你一開始有冇contact
話過左60日做唔晒扣錢
有冇一條係安全 扔垃圾
做漏又可以扣錢
有咩同我律師講
冇就難搞d既 係俾人食住

真心答你

其實正常我有朋友裝修d 櫃都delay 左近兩個月
我年頭有批櫃都遲一個月

所以真係睇彩數

18-19年木工行價千四一工 今年話凍薪
你同佢三口六面講 chok下佢咩原因先
真係無車就真係幫唔到啦
有車冇人就用錢解決啦⋯⋯無計
你春袋比佢揸住左
但起貨 佢執埋漏就到你揸佢春袋啦

運左落黎，你就會要求佢按裝，佢咪要搵香港師傅或佢自己去裝，
大陸人熟手知道點做就裝2-3日，本地人唔知就可能裝一星期
1400蚊日3個人，做夠6日咪2萬幾。

要運點會運唔到落黎，試下去淘寶買堆大型傢俬，慢既都14日內已送到上門。

必要時 記住 唔好比票佢地，無品 裝修判頭太多

如果唔係經有鋪嗰啲室內設計/裝修公司，就咁經人介紹嗰啲裝修佬既話，簽合約係咪就咁起報價單畫隻龜就叫簽咗?定要自己整份合約要佢簽?

打電話/面對面屌啦 whatsapp有咩意思

你無簽約就睇佢心情了

裝修佬真係好撚仆街....
我上年裝修搞左三個月 入去住左一個月浴室個玻璃浴屏就漏水.....

合約可唔可以簽佢delay要賠錢

黃店？

有冇用過d 咩清潔劑 fb成日好多話清潔力特強個d 係會整傷d 膠邊

有frd早幾個月都搵公司喺大陸訂電視櫃，間公司拖咗幾個月，仲吹到大陸定香港師傅中肺炎要隔離

裝修

我自己一個人做間房，清舊牆紙，剷底，批灰，打磨，上油，地板打蠟，訂做床同自己裝都係一個月搞掂
話啲櫃要等一個月就肯撚定係呃你

咩叫唔好俾條佢哋

之後點啊

地盤入面最撚麻煩就係做開裝修嘅工人，出曬命西。

講中咗
識人都俾個師傅拖緊

佢全屋大裝修 裝咗4個月 住咗4個月酒店

之後條裝修佬告翻你轉頭

遲交貨唔係要逐日賠錢既咩

你唔寫好要佢賠 佢夠拖到十年先交貨你都吹佢唔脹

#95 都話要兩個月

埋單幾錢？

d回覆hea到

簽咗都無用 如果啲仆街有心拖你都幾難搞
佢又唔信你會民事告佢
到你真係入紙，佢就會幫你整兩下 跟住又停

唔搵黃既？

自己淘寶買櫃呀一陣間就到喇

樓主唔驚個裝修佬整古你一鑊咩

十個裝修佬 九個都閪

企缸？無做漏水測試，不過多數香港師傅都唔會做，自己買支玻璃膠搞啦

唔知

是的

直接打過去屌, 你語氣太好
利申:老豆裝修佬

留名等睇爛尾

好

咁個主導權係個師父到。。。。

你唔好屌佢啦

一陣佢同你玩野仲大鑊

你只可以忍氣吞聲 超好禮貌咁樣follow up

樓主間屋除左欠櫃，其他野叫正常嗎？即係油漆地板門？咁一路拖你地住邊？介唔介意講裝修幾錢？

簽左約都無用架
同裝修佬既關係一定係得一種 就係錢
無錢 無計傾 有錢 有計傾

數一定唔可以比足
出黎做判頭 仙都唔仙下 乜錢都要拎足先訂料
搵你把撚咩

班裝修狗一定吠話『你唔比定錢先搵鬼同你做呀 自己做囉』

事實係佢料錢跟本只佔你張單好小部份
唔好比佢地昆到

本身諗住偷雞搵大陸仔裝
依家要請返本地人佢老虎都拖到通關先

樓豬可以嘅話就隔日襯佢開工時間上去自己check 個進度喇

佢地見你黎得密check得仔細 就自然無咁hea你ga喇

都係辦法，但上到去發覺冇人係到仲嬲

工程不嬲欠屌

抵你條撚樣死

你仲唔捂名爆，呢啲仆街裝修公司或裝修佬係咁樣呃騙渡日，講出嚟比多啲人知免領嘢

咁裝修果邊已經好有人性啦，仲肯應你，正常有合約都拖9你工啦，何況冇

裝修佬：淨係得你一個客啊，我都拖緊其他客呀，唔拖你哋又點搵新客，唔搵新客又點賺錢

冇呀 冇用過d咩清潔劑去洗

直接Whatsapp佢同佢set個deadline 講明依家起遲左 每日扣幾錢係尾數到扣 因為已然遲左2個月如果呢段時間要住酒店咁 開支會入佢數

之後我屋企搵左佢幾次佢都推唔得閒 遲d先 一係唔聽電話
跟住我打去屌鳩佢
直接同佢講 你有冇搞錯呀 咁簡單嘅野都可以做唔掂搞到漏水你係咪師傅黎嫁
跟住就黎左搞
（不過唔係個個師傅都屌得 我係嬲得濟忍唔住屌佢）

係企缸
冇左到漏水測試
唉 啱啱整好果陣我地又冇為意諗住冇咩特別咪冇醒起要做漏水測試
結果咪出事 都叫好彩佢肯黎整
不過我呢個師傅做野係極之求鳩其

最鐘意講 唔gur呀 拆撚爛曬佢囉屌

拎cam影住

無車
我俾多一倍運費都係幾千，無車

我老母冇同佢簽合約

Cls 咩藉口都可以講得出

咁宜家搞掂未？我都住咗四個月啦

呢d個裝修佬咪又係搵人做，梗係有幾平得幾平

吿咩姐都冇簽合約

10幾萬

好過佢已讀不回

我阿媽處理先 係因為中途覺得佢喺度拖過工程 所以我先幫手跟開

一陣佢屈你話訂哂貨
要你比＄

睇來我要搵個黑社會幫吓手

收皮啦你冚家剷食屎落地獄

我裝修都係用大陸廚櫃啦，2星期已經做好兼送落黎，樓主果間野擺明點你

油漆，地板 天花正常。大西北 十幾萬

連登好多裝修狗

咁我除咗俾錢之外 仲有咩方法可以令佢可以快啲安裝

都唔知佢哋邊一日會去 自己盲舂舂上去咪仲戇鳩因為之前試過有一次俾佢放飛機嬲到仆街

香港裝修真係慘

真 試過一次冇第二次

我屌你老母冚家10世啊

佢再攪唔掂我就爆佢名

有合約都咁猖狂

同佢set得啦deadine 過好多次啦 都係冇閪用

我哋呢個師傅好多次啦咪又係聽完就算

影嚟做乜

最弊個師傅唔肯比呢

驚閪咩

幾時嘅事先

有無話埋要扣錢呀？

上個月

冇啊

香港裝修佬真係憑實力搶錢

你要記住，搞串個party最後受罪一定係自己

大陸點會運唔到傢具落黎呀?

一佢老母
我7月底訂 8月頭都逐件送到黎
好明顯佢個裝修佬一係呃鳩佢 一係好多客唔得閒幫佢做

你比左幾多錢？你唔憤氣又玩得起咪搵過第二個裝修佬，唔找佢條尾數

我都岩岩裝修完 成間屋除左窗之外爆晒
好彩遇著個師傅好有交帶 仲跟得緊過我

最緊要我多左好多額外野都係收番我工料錢

你不如話攪到左廠商老婆個肚你同佢嘈關人撚事

屌 仆街拉

幫我做個木工佬佢驚反而係美國禁運有料用唔到做櫃都未撚驚過運唔到落香港
明顯撚鳩你個櫃根本未撚做

咁遲過deadline又無野既 遲咪遲囉

自己唔識好難管到

呃我佢都冇好處

樓豬係度講就好撚兇狠, 又太空倉又搵老黑又盛, 現實生活就縮撚到

屌 洗撚兩三日
加陣裝櫃唔撚係整炸彈
我個單位個木工佬廚櫃吊櫃一日裝撚好晒
落到黎根本都唔洗點搞就咁裝上去就得

係啊 一時又話自己病左

我六月開波 全爆
住左三個半月酒店
九月中已經搞好晒直接住得
真係睇你有沒比師傅撚
根本工程日數有數得計

自己淘寶裝修 不嬲唔洗比錢人賺 youtube大把教學

但你家陣老閪都要等到個櫃落黎裝左先
細執先玩撚死佢
但你wtapp都要講明因為你問題額外酒店支出要扣數

有唔少裝修佬都係你有你屌
佢就唔撚理

口頭合約都禿係合約
whatsapp內容都可以構成合約

所以係出手前盡量套多D佢既說話

唉 今晚同老母針針先

我以加住朋友屋企炸

同大陸做野你想要確實日子係咪傻左?

例如呢

我會大佢話我搵咗第二間幫我跟 叫佢過主 咁長時間我可以環遊世界一次啦

正常會避開十月落傢俬地板，因為會撞大陸國慶同重陽

搵手足幫你屋企裝修啦

設多你一日錢？

仲有幾多成錢未比？

唔明

放佢電話上嚟啦

不嬲係咁，以前幫舖頭搞擴充開新舖
機本上成個月都係落舖頭屌人
直頭要望住，指住黎屌問進度
食左成個月灰同塵
連發夢都會見到班木咀係到拖進度

如果樓主係佛系裝修
佢地都會同你一齊佛系
咁應該12月先會起到貨

開名啦, 邊間??
又係DIC??

最慘係佢唔係成日去我屋到整 唔知幾時會去

邊個叫你真比錢
講架姐！ 就算簽左約 都係小額
No show 都吹唔脹

屋企一個月前搬屋
入伙前兩星期差唔多日日去新屋睇住啲工程
又問長問短咁
當然有禮貌地問喇
如果唔成日去睇進度好肯定會遲

我哋工程同傢私分開做
傢私整完運落嚟
大陸間訂造公司外判畀香港師傅砌
大致上幾順利

咁你都可以問嘅...
有時真係要惡啲 firm啲
你嗰時冇睇住邊日吉日入伙咩
有個deadline畀大家好辦事喎

唔好俾尾期,話佢遲交貨搵其他師傅執手尾.

Cls 我以為自己開post
我同你個情況一樣

乜野櫃運唔到落黎？
我呢個月都做完兩單
搬明有心拖你

擺

唔找佢都無蝕底，樓主個款似係已經比左五六成錢，個師父一早已經回本有突

裝修呢行質素真係參差不齊

我全屋裝八月頭開始 上星期入伙啦喎
本身都話啲傢伙會遲 最後都准時

咪追住佢去屌
正常咖，佢地一定係尻接勁多單生意
亦唔會話好有條理安排好哂
就算唔夠人，明知唔得都會接
所以邊個惡邊個急
佢地就自然安排多啲日子去你到

前排訂做個廚櫃
都係個幾禮拜就到香港
過幾日d師傅嚟裝埋
我估你個師傅訂都未訂

判頭一單可以淨袋4-5成咁多？

識人試過請另一個裝修佬日日上去影相報告進度

如果遲起貨就應該告尻佢，你開佢花名都好，起碼多啲人知唔使比佢呃

試過見人又係大陸訂 等左成個月
點知唔啱色 再做再等
跟住就做短左 又等 好撚慘

你以為料錢好貴？

貴係個人工同食你水咋